**Вторая часть тестового задания. Креонит.**

*Интегрироваться с api на js* <br>
*API http://vue-tests.dev.creonit.ru/openapi/*<br>
*Метод /catalog/{slug}, принимает slug из списка: shiny, diski*<br>
*Методы /cart/product/ принимают значения: 1,2,3,5*<br>


* Без макетов, просто вывести данные которые приходят из API. Данные вывести в соответствии с собственным чувством прекрасного.
* Сделать переключение по категориям и вывод соответствующих категории товаров.
* Сделать кнопку добавления в корзину у товаров которые пришли из API. По клику на кнопку должно срабатывать добавление в корзину метод /cart/product/.


**Требования.**
1.	Верстать кроссбраузерно (ie11, edge, chrome последняя версия, safari последняя версия), PixelPerfect. 
2.	Без Bootstrap и других сторонних библиотек, только ручная верстка. 
3.	Писать код по БЭМу.
4.	Желательно использовать препроцессор и сборщик css файлов
5.	Для js обязательно использовать сторонние библиотеки. 
6.	Залить на gitlab в приватный репозиторий и выслать инвайт пользователя anton_creonit